送中 被暫老母之後, 中原CCL狂飆升

5月下旬開始 中原CCL地產指數開始跌, 整體社會深信 送中條例會被建制派通過。 由約6月5日開始, CCL香港地產指數恢復攀升, 至昨日創歷史新高 190.48。 請問, 反送中的群眾係阻住 D中老 廢老發達，定系幫左你地抬高樓價 ？？

淋鄭 現時死左，一定會更有用 😆

因為送中後 樓價同支國睇齊
此post已完 勿推

業主fat fat

哇噻，勿推 就 勿推哦， 好有大台feel.

明明地產屬於長線投資
aa永遠比你睇短期走勢

in long run we all dead

一早提左你地班冇樓窮L